講真林鄭第一份施報就咁尾機，膽心班盲反下年又吠了

咱們的好主席